法國肥媽呢個阿差成日吹奏大陸好𨶙嘔心

戇𨶙𨳊，一時又大灣區，一時又生食魚，一時又支持香港警察

𨳒你老母返去飲恒河水啦肥閪差婆

咁你又用wechat 反麻狗

二條事，我喊住用

二件事

麻友

女神

幾時同nben 隻抽

佢笠水

咁你又支那寶 反麻259

其實佢係葡萄牙人

都係阿差種
南亞回收佬個隻

喊住用，流住淚咁用

珍 禾睇到金盈都喊住睇

比人hack

?

咪jer la

無

同你成日吹奏麻友一樣

大陸有咩唔好

卡勞又講真話

麻友係雞

馬迪

鬼妹嚟

呢個係咩人格